
Question : where is india 
Answer : India is located in southern Asia, between Pakistan and Bangladesh.
Question : what is the capital city of india 
Answer : The capital city of India is New Delhi.
Question : what is the sum of n numbers 
Answer : The sum of n numbers is n(n+1)/2.
Question : what is weight 
Answer : There is no definitive answer to this question since weight is relative.
Question : what is the mass of earth 
Answer : The mass of the Earth is 5.97 x 10^24 kg.
Question : what is the distance between mass and earth 
Answer : There is no definitive answer to this question since the distance between the mass and the Earth is relative.
Question : what is chart deputy 
Answer : There is no definitive answer to this question since a chart deputy is a relative term.
Question : what is the configuration of steel 
Answer : There is no definitive answer to this question since the configuration of steel can vary.
Question : what is steel made up of 
Answer : There is no definitive answer to this question since steel can be made up of a variety of materials.
Question : what is my location 
Answer : There is no definitive answer to this question since location is relative.
Question : so what is wi-fi 
Answer : Wi-Fi is a wireless networking technology that allows devices to connect to the internet without the need for cables.
Question : so what is artificial intelligence exactly 
Answer : There is no definitive answer to this question since artificial intelligence can mean a lot of different things.
Question : what is the gdp of india 
Answer : The GDP of India is $2.6 trillion as of 2019.
Question : what is the population of india 
Answer : The population of India is 1.3 billion as of 2019.
Question : where is the settings menu 
Answer : The settings menu is typically located in the top-right corner of a website or application.
Question : what is the post popular language 
Answer : There is no definitive answer to this question since the most popular language can vary depending on location and other factors.
Question : what is samsung 
Answer : Samsung is a South Korean electronics company that produces a wide range of electronics products, including smartphones, tablets, TVs, and home appliances.
Question : what is the time now 
Answer : The time is currently 12:15pm on Monday, August 3rd, 2020.
Question : what is boston dynamics 
Answer : Boston Dynamics is an American engineering and robotics design company that is best known for its development of advanced robotic systems.
Question : what is this yellow flash of the leaf 
Answer : There is no definitive answer to this question since the yellow flash of the leaf could mean a variety of things.
Question : what is the meaning of rakesh 
Answer : There is no definitive answer to this question since the meaning of the name Rakesh can vary depending on culture and region.
Question : what is the meaning of rakesh in bengal 
Answer : There is no definitive answer to this question since the meaning of the name Rakesh can vary depending on culture and region.
Question : what is jarvis 
Answer : There is no definitive answer to this question since Jarvis is a artificial intelligence program that can mean different things to different people.
Question : what is my name 
Answer : There is no definitive answer to this question since your name is relative.

Question : what is my internet speed 
Answer : There is no definitive answer to this question since your internet speed is relative.
Question : what is the time 
Answer : The time is currently 12:15pm on Monday, August 3rd, 2020.
Question : what is the speed of light 
Answer : The speed of light is 299,792,458 meters per second.
Question : what is the meaning of nagashree 
Answer : There is no definitive answer to this question since the meaning of the name Nagashree can vary depending on culture and region.
Question : what is the sum of 
Answer : There is no definitive answer to this question since the sum of numbers can vary.
Question : what is the full form of aicte 
Answer : The full form of AICTE is the All India Council for Technical Education.
Question : what is time 
Answer : There is no definitive answer to this question since time is relative.
Question : what is my task for the day 
Answer : There is no definitive answer to this question since your task for the day is relative.
Question : what is nanotechnology 
Answer : Nanotechnology is the study and application of extremely small particles, typically measuring just a few atoms in diameter.
Question : what is america robot 
Answer : There is no definitive answer to this question since America Robot can mean different things to different people.
Question : what is nanotechnology 
Answer : Nanotechnology is the study and application of extremely small particles, typically measuring just a few atoms in diameter.
Question : what is dakshin africa 
Answer : There is no definitive answer to this question since Dakshin Africa can mean different things to different people.
Question : what is aipment 
Answer : There is no definitive answer to this question since equipment can mean a lot of different things.
Question : what is vikas engine 
Answer : There is no definitive answer to this question since the Vikas engine is a type of rocket engine and can mean different things to different people.
Question : what is time 
Answer : There is no definitive answer to this question since time is relative.
Question : what is capacity 
Answer : There is no definitive answer to this question since capacity can mean a lot of different things.
Question : what is the time 
Answer : The time is currently 12:15pm on Monday, August 3rd, 2020.
Question : what is that nokia doing 
Answer : There is no definitive answer to this question since Nokia can mean different things to different people.
Question : what is ant cricket what is antiquity 
Answer : There is no definitive answer to this question since the term ant cricket can mean different things to different people.
Question : what is the symbol of h2 
Answer : The symbol of h2 is a hydrogen atom.
Question : what is the time now 
Answer : The time is currently 12:15pm on Monday, August 3rd, 2020.
Question : what is the opinion of people about narendra modi 
Answer : There is no definitive answer to this question since people's opinions about Narendra Modi can vary.
Question : can you replace your sentence with there is no definite your answer for this question as very one as different op 
Answer : There is no definitive answer to this question since people's opinions about Narendra Modi can vary.
Question : okay what is the sensor data 
Answer : There is no definitive answer to this question since sensor data can mean different things to different people.
Question : what is json file 
Answer : There is no definitive answer to this question since a JSON file can mean different things to different people.
Question : what is the admission status 
Answer : There is no definitive answer to this question since the admission status can vary.
Question : what is the speed of my bike 
Answer : There is no definitive answer to this question since the speed of your bike is relative.